# konsultanku-web

Soal yang saya kerjakan pada test ini adalah frontend point 1,2,5


1.  Pada point 1 saya telah menyelesaikan membuat project konsultanku-web di Gitlab.
2.  Pada point 2 saya telah menyelesaikan membuat web sederkana menggunakan framework Vue.js yang menampilkan form input yang berisikan username(input type=text),password(input type=password) dan 1 button(submit). 
Jika username dan password sudah diisi dan men-klik tombol submit, form akan mengeluarkan alert yang berupa array "Selamat datang (username)! Password anda adalah (password)".  
3.  Pada point 5 saya hanya bisa menyelesaikan web dengan menambahkan dan menghapus item.